求下你地啦 唔好再比錢街邊既乞衣

我明香港人係好有同情心 連登有愛
但係岩岩係荃灣經過 見到有後生仔十幾廿蚊咁比佢地 如果想幫人有大把渠道 但見到呀婆天氣凍 比錢只會助長歪風 如果你覺得佢慘不如買野食或者買枝水仲好啦
不過上次見個婆婆好慘 買左個包比佢
之後講左句多謝轉個頭見佢就掉撚左我個包
佢地只係黎香港呃我哋嘅同情心嘅大陸人